屌你老母 snapchat又死ser

snapchat又死ser

me2

加一

港女：過十二點就斷火

用唔到啊 點同大波妹傾

屌 點搵食啊 仆街

屌佢肯整番好未呀

我啲女啊

屌 仲等我以爲我有問題

屌 大家係咪都send唔到野比人？

我send到喎

屌 而家仲未得

MK